廁所奇遇記

岩岩去廁所射尿
點知其中一格廁格d噴屎聲
嚇壞寶寶
個屎眼點解可以噴屎噴到咁大聲

😢😢😢